人愈大 係咪真係愈想自己一個？

點睇？

有時覺得係，因為人大左失望多左，好容易係關係入面覺得攰

會唔會連一有假放會留係屋企？朋友都唔揾？

但係不甘寂寞

會呀，有自己既空間休息下做下自己野好重要喎，平時番工咁攰咁忙